對唔住囉 係我扔呀 係咪想逼死我呀

新城垃圾獎唔要都罷啦

LLV

多謝支持

樓主情人節約咗女女未？

樓主真人好串

你無做錯到！

學馬車啲對白？

點解你唱歌好似俾人捏住春袋咁？

鬼有